【宣佈】P記淪為垃圾 免費你都唔好去

經過多次1xx 同免費後，正式變成垃圾之地

我勤稍為有少少良知的會員，立即行動轉會等佢收皮。

而家全間店都係d垃圾人，因為免費同低月費，班人根本係度hae唔係做gym

首波攻擊 : 南亞人
我都唔種族岐視南亞人，開頭一堆南亞人我都算喇，起碼你都係做 gym , 後來進化到d 南亞女都黎埋，包晒頭又唔換衫，套衫飄飄下係度跑機，我屌你老母。

次攻擊 : 中學雞
而家學生又免費，仆街d 毒撚瘦到成條柴咁，好撚心啦! 仲玩跑步機 。 返去食多d野，做下push up 增下磅先黎啦。又唔識做又霸鳩住d 機chok chok 下睇手機，幾個一班喂威喂鳩做，影相貼IG，阻撚柒住。

三段攻擊: 大媽
又因為免費關係，好多大媽join 入黎，又係亂鳩咁玩，佢地唔撚會換衫，同d南亞女人一樣。冷衫老牛做gym都夠膽死，幾個大媽圍埋一齊滋滋jorjor

本來下午1-4 時段好少人，而家仲多人過旺角，全場垃圾人。一半以上唔換衫好似公益金便服日咁。中學雞毒撚火柴人全場跑黎跑去搵fd 玩，再唔係就睇住坐係部機度玩電話，南亞女人包頭飄飄下做gym ，成班都唔撚係做gym。

唔好話做gym, 而家入去攞key同checkout都等到你嘔。更衣室棍撞棍，我屌你老母。

真心勸各位有志做gym的人唔好再join，趁浪費你生命，出得黎做野我諗比五百up一個月無乜問題，去d 好d的 gymhouse , 唔好再去呢d垃圾地方

Pure?

唔好玩啦

郭富城嗰間呀

物理的

舒適佬d 教練on9

仲有黑警

想轉但又窮

中學生得罪你班老坑？

南亞人值得你歧視

樓主肯定笑人無複肌
比人打到牙都甩個啲

腹肌

外強中乾奶粉佬？
瘦唔比跑機？

Poor?

更衣室棍撞棍，小朋友齊格劍

係p 記玩咗8年，頭5年真心好好，場又新，服務又好，但之後攪埋d 免費plan ,設施又唔保養，場又舊，玩trx 同 d 耐體訓練既架生又要joint 教練plan ,冇架la,輸晒，出面太多細間又不用簽約既gym room 架生任玩！我都走人，雖然會藉仲有2年當送比佢lo

出面一d 都唔貴

仲有個關鍵係佢開咁多間，冇人入會，輸租都輸死佢

有咩好既gymroom推薦下？
我都想轉

你知唔知top 嗰班教練每月幫間分店搵梗幾錢
十幾萬一個人頭未計其他

琴晚個sales 叫我retention 我先講完
出到158/mth我都唔要
屌你多人到仆街點做gym
跟住佢覆番我：我地p記就係夠賤夠爛價
出面一定搵唔到

好彩樓下開左間新gym 500幾一個月起碼唔洗同廢老逼先
其實500左右 你一個星期去到4－5次我真係覺得已經值

德福/淘大 多唔多人？

個sales咁撚串？
真係俾$180政府賺好過

多 收工時間最多
我已經3-4呢啲時間去
想玩某啲機都要排隊

地點方便+唔洗逼
500幾抵玩

平日都多人都閪咁款

最撚戇鳩 D仆街唔係做既

坐係部機度禁電話

禾地00後唔做尖都打撚死你喇

弱智都去做gym

而家p記定L記多人

套衫入到去跑步機扯住，可立即重刷
下世見~

近既話你去既動力都大d 時間又唔洗特登就

MK GOJI大唔大 諗緊佢定PURE
FF都好正 可惜MK無

公務員都免

goji垃圾, d機懶多款咁但最大路既機都唔齊，同應該會慢慢走p記路線

咁有要求又想有私人空間一定係揀最貴

平既就預左share

大你老母臭西媽咩
香港叫呢啲人做「師奶」「阿嬸」

個人鍾意大場操野先有FEEL 點解MK無FF

其實有無邊間P記係少人d?
我見沙田 旺角長期爆到7彩

樂富個間多人到
去過1次唔會再去

去緊FITNESS FIRST諗住轉黎
睇黎要去遠小小ANYTIME

「師奶」「阿嬸」多數形容比較"香港"既老女人
大媽就係講緊大陸黎無香港ID或腥香港人
有無錯

FF都轉 又大又高質

大媽你好

我最近觀塘,唔多掂
人又多,個個霸住部機
根本做唔到
以前返尖沙咀灣仔就正

仲想收舊會員 3xx

屌你老母臭閪啦

咪撚兜啦屌

真係無講錯喎, 行為惡劣一律叫大媽

走緊啦

免費? 幾時變左免費架

開健身室真係好玩 一開始收晒錢 做爛市做到d人唔黎就繼續收人 愈做愈爛 無錢交租就清盤 無得輸

ff呢家幾錢個月

我仲比緊$888/M

年頭JOIN左3年PLAN
到而家11月加埋都係去過十次左右
環境差唔再講
又細又多人
好後悔JOIN

真係寧願去細場或康文署

玩左年幾

真係做到無癮，玩多半年完約唔續
荃灣/葵涌有無推介

再唔係轉玩街頭健身

而家間間P記都勁撚多人 又唔開新club 推撚到P記staff 見到

pure都淪陷成日見到周圍都係地盤佬或者MK仔咁

仲話咩推廣健身 屌你老未 去到都冇位做
推乜撚野廣

有冇諗過佢地太仆街
所以買左貴plan啲會員用盡啲設施咋
腥港人 體諒一下

有晚去完我真係呆左 唔係學生哥無錢既話真係唔好睇唔開join佢
其實無錢康文仲好
如果唔信可以搵日係事但一間門口望望入面幾恐怖

見到又如何？
明顯係唔撚理，喪吸新會員賺錢

Fitness first 好好喎 唔好咩？

想睇樓主show肌

太古個間好爽喎

觀塘分店太多人
有D人好乞人憎霸住部機玩手機,等左半粒鍾都唔肯走開
係尖沙咀同灣仔情況好好多,唔會有依D人

咁撚貴都多人

唯一唔多人嘅時候係一早佢開舖嗰陣

7點早場揮手

平日中午都多人又真係幾癲，咁多人唔洗返工

焗撚住我晚晚早瞓 dllm p記

仆你個街 小學雞都有

年頭join, 個陣都係間中多人....宜家日日多人.

康文夜晚要排隊

有得揀個個都想有自己gym room 啦 $100幾蚊想唔排隊

掠完水理撚得你

康怡果間放工經過睇到以為兒童樂園

所以我朝早做

啲人多到喊
成班廢中大媽著croc屎人字拖跑
屌你老母

夜晚一撚定淪陷
而家朝早就少少人
中午就少少多人

比撚左錢join 3年先話免費，人多到仆街，南亞，c9,中學生乜鳩都有

無計....香港鋪租太貴

好撚柒多人

前幾日玩卧推
加左餅訓低果陣比個中學雞拎走半餅
好在開波無耐玩得輕 如果唔係我斷硬頸

而家做免費plan 頭半年全免，學生，公務員，樂富個時貪佢細細間，冇咩人，點知學生，師奶鳩衝去做，你地做冇問題，仆街，係部機上面拉咩撚野根，部機係有功能，唔係拉根lo 亂用d 野，但利申月費係平250 我轉去玩工廠大廈個d 係貴d 500左右但有trx,沙包玩，差好遠lo

有無即刻屌7佢先

anytime 咩都有得玩，沙包，trx 又有耐力訓練既架生，係遠d 就係因為遠先冇咩人，同埋去玩都有一定水平

班中學雞痴痴地，隨時整死人

土瓜灣好似有,都唔錯

唔好轉 轉左就到其他gym多人

多人到仆街

咁點解唔去p記

依家講緊唔係輪機排 係康文等入去個下要排

好慶幸會所有gym room 設備都叫齊全, 又唔算多人爭果隻

出去做gym 比錢仲要排隊受氣咁

細聲啲啦ching

真係一分錢一分貨 搞賤晒個場 真係堅操既師兄都搞到無癮 有啲場好似驚班傻系瘦撚學生受傷就收起好多70LBs up既db 搞到我地無得玩 屌你老母p記 屌你班傻系學生返去玩康文先啦，你地都係打卡吹水谷下二頭pump下以為自己好撚大隻姐，再唔係籃波撚on99 著撚住件校隊區隊波衫係到對住塊扮下射波，再唔係就攞個20lbs db跳黎跳去 好心返屋企食多兩餐飯先啦 大場gym room唔岩你地 返去波地啦

因為比個Sales煩過幾次
寧願去康文署到做 都唔去個到被佢地煩

想知大媽優惠幾時開始有? 見到好多大媽係P記 唔知以為自已去左樓下公園

P記人多到 狗都唔屌

好羨慕樓下有會所嘅人 番到屋企就有得做

康文署而家夜晚連場都入唔到 係出面排隊排到心都淡
入面D人唔係做但又唔走霸撚住D位

南亞女都黎埋，包晒頭又唔換衫，套衫飄飄下係度跑機<--好想見識下
我做開德福，有南亞仔不過識講廣東話幾NICE

發覺block左個啲講野都係on9

早半年個時都還好 雖然一直都多人但係都未算逼 最近真係好多人到逼 無位無機 痴撚線公司

我樓下康文啲夏季季候鳥走哂
而家夜晚要排嘅次數一個月都係一兩次

康文玩時鐘
睇住成班月票係出面排

喂又係喎，香港D師奶阿嬸同大媽既行為外表甚至語言都好唔同啊，大媽呢D大陸用詞用黎指D大陸人就最岩，本地個D先叫師奶阿嬸。

或者咁，我會用大陸婆代種大媽。

我個邊多人 上個月平日夜晚想落去做GYM 次次都排隊
仲要唔知排幾耐 有次企係度ON99等左成粒鐘先可以入去做

Pure大約幾錢一個月

重點d女唔係著叻勁ja

康文咪一樣係場細細，要排隊等入，我個邊等到夠鐘都入唔到，入到去一樣係好多9屎，一係就坐唔做，一係你拎個DUMBELL玩下放返低都仲要俾面色你睇，真係老土爆佢一句唔鍾意SHARE就包場啦。

7XX-1XXX

依家連中午12點都唔敢去
日日八九點去先唔洗排隊等機做

唔係間間會所都係好
有啲仲垃圾過康文

冬天會好啲

P記聲討大會正式開始

大埔個間真係痴撚線
平均兩三個人輪一部咁濟

瘦唔比跑？
樓主你自己開一間啦

而家迫到要最後一個鐘去做

P記我屌你老母

FF 少機又多人 上堂就ok

比較好奇點解唔可以直接講physical

All club 千四我corporate membership 千二尾, one club 就睇地方大約8xx-9xx

講真做幾重都無問題 個個人都係由輕做起 唔會笑/屌啲做得輕嘅人 但係幾隻中學雞gym room拎成堆db係度9fing 吹水 阻住曬真係好黑人憎
利 好彩份約岩岩到期 已轉會

我無笑9佢地玩得輕，係因為我呢邊個場因為驚佢地班細路壓親搞到收起左好多比較重既db搞到其他師兄無得玩姐。同埋最on9既係佢地會約埋一班放學落黎，成4，5個人輪人部機真係好撚on9

人多都唔會好似P記咁痴線
又多低端人口
見到d師奶就反胃

轉去邊？尋日先見到個中學雞鳩拎db黎推胸

有興趣想做pure
你覺得呢間點？

好耐啦

真係去康記好過

我都奇怪，做乜請蝻教練
葵芳個場 蝻比例都算高

做過ff做過pure, 如果你係純玩fitness上下堂跑下步做少少weightlifting嘅ff夠做，但你想操嘢要多機同舒服嘅比貴啲去pure。

我鍾意pure地方大，舒服，多機操，多bench同位比你做compound lifting同更衣室乾淨

Thanks
想做埋yoga我應該會揀pure

正皮是比FF的
利申做咗兩年 開心使用中
覺得俾得好值

ff all club 800
除左sheraton同exchange square唔包

c9好似無免費過，一係公務員，c9錢仲易搵過學生

值你老母 一日一百蚊都值？

FF 大約幾錢一個月

你窮要玩p記怪邊個？

師兄邊個場咁慘呀
我去屯門多, 依家夜間多咗好多人, 想攞張席做吓sit-up都難

一星期4－5次 唔係一個月4－5次喎 巴打你還好嗎

一個月500 一星期4,5次呀
戇鳩盲閪

做到傻了

條友唔撚識計數 四肢發達 頭腦簡單

P記不嬲都垃圾嚟，人又多！
之前去過中環嗰間玩過，諗住焗個桑拿，點撚知見到有人喺入面打飛機
即刻沖都唔涼就走人！
咁撚熱，都可以打飛機，是咪痴撚線！
唔係唔撚比你搞Gay，唔係唔撚比你打飛機！
唔該尊重返自己，尊重返個場地呀！
寜願比多小小錢，都唔想見到啲垃圾人，污染個場。

利申: 報咗24小時GYM，好正

桑拿房入面打飛機真係奇聞

同康民署一膠樣，但系政府$180一個月

喊出嚟

唔係一個人拗喎，係3個人，坐係角落頭，同時間一齊拗同一個位喎

如果你都可以話拗㾗，我冇嘢好講

沙田P

平日早上8點前去到

都可以成村人咁款

我真係唔知仲可以點

葵芳個場本身都細，仲要勁多蝻
成日見到有個中年蝻做到成身汗搞到張bench濕哂
見到都覺得臭

佢老母馬鞍山果班仆街又黎埋

屎忽撞屎忽啦

香港搵間好gym難過係沙漠搵綠洲

你當而家跑online?

Pure All club 唔包Yoga喔
All fitness+all yoga 另一個價錢我唔知而家幾多啦
我係除淺水灣同IFC之外既All club就1200

講漏左癈中癈老 吹水多過做gym 阻撚住晒

最衰沙田真係得佢一間就腳

8點上去都可以無晒bench, 痴鳩線

有冇圖睇下有幾多人

冇撚吹過水

你自己上去望

幾年都唔係咁

早上係清泉

一大部分話鳩人坐係到玩手機其實只不過係自己毒撚癈JJ唔敢出聲叫人讓

大部份場最重75磅有d得65

你係唔係真係做開太古架

一日有PT狗，一日都唔會再去

直接行過去問佢share 黎做

有冇屌鳩佢？

毒JJ有社交恐懼症

呢個post真係害人不淺 自己唔走叫果班仆街走 其他尖房淪陷都似

佢地唔識用加密 個腦裝屎架屌佢個閪

做埋yoga就另一個價，不過我做過一次pure yoga啲店都好靚

蛋白質都唔夠 跑又唔識計心率 最後咪跑走哂啲肌肉

係1700-2000多人
我多數操朝早/下午

旺p大撚把

而家一朝早9點幾去 冇乜人

FF 有好有唔好啦 場靚但locations少 主要港島區 價錢唔平但入面啲人高質啲 唔會俾人sell

認同
Bench、啞呤、機、地方乜柒都唔夠
Free比師奶都仲話有機會呃下女人錢sell佢地join pt
Free比中學雞真係唔知做乜鳩

屯門想轉盒有冇地方介紹
幾年前因為仁愛堂多人先轉physical
點知依家仲衰

垃圾樓主，健身狗無一個係無辜架，依家先知？

888係有冇乜限制？
我6xx只可以玩官塘一間

唉 屌 屋企附近得p記 康文同會所又係垃圾

瘦仲跑機消肌？跑你個閪咩 越跑越瘦呀on9仔

係叫師奶
樓主5毛

Agree
聽日去簽免費一年

條女身材幾正

另外一個後生pt都幾正

一句講唒 垃撚圾場
成個健身界比呢d柒閪連鎖店搞彎唒
屌佢老母，一間gym 但去逼走d真係操野既師兄唔知係乜撚野policy 黎
又做爆市 又無maintenances 又無services

我喺Physical做左都7，8年，喺pure都做過，Physical啲人真係名符其實低端人口，無手尾到不可思議，用完啲啞鈴唔係放返上架，係丟落地下就走，港島區會好啲啲，一係就用到啲bench濕晒，留比下一手抺，仲有啞鈴收集者，鳩叫人，臭狐人
入到更衣室仲精彩，沖完涼唔係用毛巾抺嘅，係用風筒吹嘅，吹春袋吹到好似周圍無人咁，完全冇羞恥之心，有啲仲攞兩個一齊吹，仲有啲人沖完涼用完毛巾就掉落地下踩，踩完就由得佢喺度，好似返大陸揼骨咁
其實呢啲問題係一直都有，不過而家人太多問題更加惡化左

真心比多少少錢
去貴場無咁嬲
利申： join 左十年plan

唔怪得操操吓啲啞鈴唔見曬

真心 好撚on9

本身以為7,8月暑假先咁勁 點知到以加入冬都仲係咁 佢keep住搞優惠無計 搞到我都無續約轉場

自己同朋友玩開F字頭
機唔算多，但勝在人小，起碼我未試過要輪機
係開果個場玩既師兄弟都好nice
唔會霸機，肯share，見你動作錯得太離譜又會提你
又冇sales煩住你

最緊要當有泰拳同埋yoga堂上既時間都幾多高質囡囡睇

間唔中又有啲明星仔睇下

不過相比P記就肯定會貴小小

美孚個間係咪都係咁？

好多年前 中學雞 康文署 鳩做過2下

如果認真想學點操
入門課程邊間比較好

1000左右 一個月都ok

東南亞人陣汗味真係。。。不過可能佢地自己唔覺

吹賓周春袋個d人真係大撚把，全部啊叔都係咁撚垃圾
仲可以係正人地禁止吹其他部位既notice 前吹
2個風筒一齊黎 。核突到仆街

做gym一定練大隻？
你就真係on9啦

所以我返工前去
勁早起身
但朝早都頗多人 跑步機間唔到中都會爆

唔係操肌點解唔出街跑 錢都唔洗俾

追完post發覺我個邊好高質 我做開康記 啲人正常到不得了 全部運動裝認真做 我抖幾秒都即刻比人問可唔可以讓佢做

因為知道班舊客操開 唔會畀班傻閪PT搵笨
咪整個學生 公務員免費半年 放多啲水魚入場囉

啲人又想減肥又唔想出汗

有冇d細間少人既介紹下？
去開goji 愈做愈垃圾月d PT愈黎愈不知所謂
想轉anytime或者ff 但想睇下有冇d細既唔使簽長約

唉香港地打工狗一條 早午撚有時間去咩
放工想做個靚占都要同班廢中輪大米
想我點呀

有時朝早返工之前去fitness first做都勁多鬼佬

有冇巴絲去過間FAC定唔知咩
你老味行個路都要用最煩膠嘅方法兜客
絕對唔會考慮

聽你咁講可能康文都好啲

我平時就屋企做
有時要出街就搵間做啞鈴嗰啲
最緊要唔迫，啲人係咪垃圾其實唔太理

講真，p記有無得退會？
7月先join

p 記 7:00am 操到8:30am 既話，其實唔錯

旺角p記晚晚都多人到好似街市咁撚樣

人潮到10點半先開始散咁少少

做gym唔為大隻同啲窮撚話返工唔你係為錢係為興趣有咩分別
唔好同我講仲可以練力，宜家講緊班排骨仔呀

有四腳獸

P記最方便 行路10分鐘到
但真係好多人
做左咁多年 有d認真玩frds 轉去高脂

閒日上去一班廢老坐係到
每玩完一部機玩另一部都要同啲廢老講
阿叔/嬸 出面有位坐

一開始就應該唔去p記啦

仲衰過康文

太古嗰啲好殘喎

我知邊個 好有肉地

人多到爆

痴撚線多人到咁

屌你老未 有次推完胸坐係到回緊氣 有條on9 中學雞坐撚左係我後面玩二頭 以為一張櫈可以兩份用? 搵位食lunch呀屌你老未

有冇ching玩緊7/24 FF想轉會
嫌ff太早收

屌
街市咁款

750 all club 係得尖東同中環既某一間唔去得

咩價錢

咁平過anytime好多喎

洶大？

yes really cls

屌你老母名都唔撚開
你都好撚核突

唔該晒physical幫康文手分流

其實嗰日唔操腳既話 著牛仔褲加件T恤有咩問題 你話著西裝就話啫

3年前俾夠258我都簽
依家58蚊我都不了

KT朝早d人都幾自律 就算多人大家都會讓bench

想做gym 咩都唔識
有冇推薦
女仔

Lm

真係CLS 咁多人，著住PE 衫去操野
心諗咁多人去做條撚咩，大家行埋一邊撳下電話當做左算啦

巴打一齊去？ 平時10:00到先叫小人啲

七點門口等

淘大 好撚多南亞撚，次次換衫班南狗都好鍾龍係尻咁照鏡。 c9就著老牛都見過。又多排骨仔尻行，食多兩碗先落黎打卡啦dklmch

應該好過沙田,沙田想企定舉啞錢都驚撞到隔離果個

有冇TG?

觀塘有咩好介紹 最好多啲分店既

嚟「漂牙」啦，喺多基佬啲，不果女會員都好正 ，空間又多啲

洗唔洗預繳？

你唔係以為比498有12個月呀

旺p甩皮甩骨，係好似好大咁二層。但真係超撚多人同埋db 都唔夠應付咁多人流 可以想玩個陣成個架差唔多無撚晒dumbell 一係就得返一隻。同埋唔知點解free weight area個到好撚焗又撚臭 旺p依家真係變到狗旺垃圾場

仲有班仆街呀叔呢？
日撚日幾個圍爐，霸住哂啲機
成班話自己係度玩左幾十年唔會讓機
你估酒樓飲茶咩，棺材個位就等定比你
全場得兩部smith,廢老a用黎拉筋
Lon隻腳上smith ，拉成半個鐘
好聲好氣同佢講 我玩4組就走
每組休息30秒都係90秒
每個動作頂盡快快手做30秒都係120秒
佢夠膽死同我講岩岩熱完先
依家先正式開始，唔知會用到幾耐
Ok無問題，咁我咪走去問廢老b
廢老b話用黎做superset
又squat又press又乜乜柒柒
話會連住做，叫我一個鐘之後先返黎

仲有教練區依家劃大哂，有啲場教練區仲大過free weight(唔計cardio區），擺明趕客

Deadlift又話嘈唔比做，重啞鈴又收鳩埋

P記依家係得返啲白卡佬，南亞佬，生人霸死地既廢老，學生哥，曬鮑魚既跳舞呀嬸同啲基佬
正正常常有心操野既都唔會去p記

清 或者咁諗囉，等班最撚垃圾低質既人入撚晒去p記，到時去出面其他場空氣清新好多。

出面閒閒地六七舊一個月，d 廢老邊會捨得比錢去丫

仲有2年約都唔去
Join左a記
舒服哂

咁出面就係我地既天下啦

我諗佢係來問洗唔洗一炮過俾晒12個月
定可以逐個月俾

24/7 ff同pure邊間最好

多到癲
不過有時8點後就冇人

最憎啲廢老同大媽 又嘈又唔知係到撚緊咩 噁心死

你用下腦都知要比哂啦 除非自己搞信用卡分期
唔係個個玩兩個月走未唔駛比貴錢？

點解一個冇腦嘅人可以咁聲大夾惡

人地問洗唔洗預繳？自己唔撚明又屈人以為498,12個月

“你用下腦都知要比哂啦 除非自己搞信用卡分期 唔係個個玩兩個月走未唔駛比貴錢？“

丫你咁有腦，我又想問下你電話費寬頻費係咪一炮過俾晒

邊間？ 我去開德福大興唔算好多

有咩咁串？咁你哋真係命賤吖嘛
大大間pure .你唔去？

大興夜晚淪陷喎 行花市咁L樣

屯門仲有邊到做

我冇記錯好似有d真係可以逐個月俾

平價月費 入到去就狂sale 新人賺錢 好多新人join 左後又冇玩既多的是, 不停loop

窮撚就係咁, 其實睇透左就冇咩好講,想要舒舒服服就要多付d 錢轉會 世界冇免費午餐

哩兩間啲教練好煩

唔好操肌喇
操下個死人腦先
你好撚蠢呀

你去開p記 我唔怪你唔知係唔需要俾曬

德福個南亞仔好大隻

可能我同條女去，唔係好理我

笑到傻撚左

屯門係得仁愛同大興咋嘛
好似仲有D細細間
不過未必齊機

入去就一定係練肌架?
你唔俾人地唔想身體有肌肉架?

Pure 六點放工時間 洗唔洗輪機？ 諗住去asia standard tower 個間

得呀
所以你咪一世做排骨瘦撚囉

其實身體係一定有肌肉，只有多與少

同唔係每星期操下就會好大撚大隻，只係會身形好睇啲，男嘅man啲女嘅firm啲，要好撚intense先會好大隻

你只係跑下又唔係想身形靚啲，你出街跑算啦

FAC仲垃圾

Kinwick 先啱

你D 自信係要O係gym room 先有

p記睇場
葵芳 旺角真係狗都唔屌
但係德褔 坑口 太古呢d真係幾好
同埋佢pt sale 人有簡過
你正正常常有底 知道自己做緊咩
佢唔會理你
肥 柒 毒最易比人 sale
我玩左半年 係得初頭個零月有兩三次比人sale
上左軌之後都冇人理過我

我冇跑過機其實, 我都想知點解D 人鍾意跑機
我自己跑運動場

同pt 傾過計 好似話佢地搞免費個d上面有津貼
真唔真就唔知了

睇住戲跑時間易過d
cardio好悶

真心去gym只玩帶氧機真係有啲哂錢 出街跑有風景睇又唔洗錢

唔好講話跑機都可以煲劇，如果你跑住都煲到劇你都係返屋企休息啦 運動唔適合你

我係覺得跑機, 我控制唔到我個速度, 我想衝又要較, 我想慢又要較

最撚慘係join左幾個月就話ive仔中學雞免費，再黎咩政府工免費
屌

康文同p記邊個環境好d？

P記就場內排機
康文就場外排隊

我係外國做gym啲印度佬搞到個gym全部都係butter chicken，不過無人屌

新入會架，好大隻個件無見好耐

其實我去德藝會唔係德福P記，可能誤導左你

逼到夜場咁款 笑到收唔到聲

睇到我好慚愧
屋企會所免費冇人機新我都懶得做

8點咁繁忙點會有

電視播賽馬似馬會多啲

唔怪得康文署少人左咁

馬鞍山果間唔係執左咩

除左仁仔同P記比較齊架生之外 其他係屯門區既都唔夠齊同多

你做幾錢呀咁？

$1200其實都幾抵
而家應該加晒價
你係上去pure問先有呢個價定？

屯門工廠區重有間私人 都係買套票用 不過好似爆左人數唔收人

我淨做fitness all club 千三，yoga你要去問問

邊間gym有沙包打 想轉場

Thanks!

好撚柒多人 屌你老母淘大多到入去唔知做咩好
腳機又爆胸又爆背又爆
比狗去 好撚多傻閪係度鬼叫

Hi淘大手足 多人到on9

Pure 6 點去多唔多人

逐個月俾
利申：觀塘247做緊

好少六點去，睇邊間

Cwb一定多但地方大唔逼，中環有四間分散下人流我六點幾做都okay

比左錢有得玩戰繩 xdr同purmotion好爽

Where

8點後開始冇人
係上個月先咁多人
利申
比左錢join堂
冇理過出面

淨係得d廢老垃圾
其他巴打都好nice
仲好大隻

康記

無腦既人咪 一味屌人無腦囉 ff anytime 大把有得每個月比錢既

有，最多去喺太古坊

荃灣西邊間好。 講真我仲有一年都唔想再去

啱啦，豪比d狗店算，冬天入去沖涼算

天水圍有冇gym

屯門依家多人到我完全唔想去
仲要成日有臭味同勁焗

唔該自己有好地方既咪撚再拎出黎講
香港D GYM ROOM真係已經好撚多人

其實搞而d係咪好好搵
我見有d fd都走左做細場
有d同人夾黎開

我仲有兩年都想走

就咁開個場未必揾你好多
揾錢既係收錢上堂個D

笑撚死 夜晚係咁？

多唔多人 ?

自爆mode, 我通常喺下午去樓下club house gym room

between gym room 應該係咁的

美孚/長沙灣多唔多人

唔算多，同成日見到rocky

好似八百幾？你要問下

單丁去做乜都會比佢地話做錯 然後指住另一個人話你聽個個人又錯 係咁係度恥笑人打擊你自信

手法得過幾手招，d牙簽人最易屈。做免費引d中學雞黎屈錢

我試過一次一枝公去 推下個胸推左兩下就行埋黎教你 我即刻話唔洗喇 佢就走左

咁都得 呢個犀利

前兩日葵p回氣比攞左半餅，好係推史密夫

講真 見好多南亞人做完唔沖涼就走 其實係咪有咩原因？

唔屌唔係人啦

有咩問題

如果無踩機齋操嘅話其實唔沖都得
大汗撚除外

岩岩續左50個月
158/month

我都只係朝早番工前做
冇預到你呢d情況

不過繁忙時間係真係好撚惡劣

珀x灣喎 但啲鐵餅熔熔爛爛又唔齊

最重要有冇靚女先

158應該係公價
有心續嘅上uwants 健身區等人報價
據我所知佢地每張單12%佣，有啲sales為左交數可以唔要佣，倒貼都見過

返工前去做先少咁d人

冇乜人算係咁啦，點都好過P 記去輪街症咁

倒貼完返工黎做乜 人哋有錢賺你唔知姐 定你打算喺度搵生意？

賺幾多我唔知啦
平過公價唔好咩?我淨係叫巴打們去uwants 等人pm報價姐，我搵生意就留左tg啦
講緊半年前想續會，公價199蚊簽96個月，當時有位巴打做到140蚊個月，我都無簽
好彩無on9簽左 如果唔係有撚排受

我鍾意少啲人
其實係咪值唔值得畀貴啲轉 pure ?
利申：高脂

真係想做gym就唔好去康文同P記
多人到做唔到

港豬係咁嫁啦
又要平又要無人又要高質

去康文又話無機
去anytime 又話場細
去goji 又話500 好貴
去pure 又話天價

吔屎啦

根本康文署係清泉

屯門p記雖然都係衰
但係已經係咁多p記最好
我覺得

一樣咁衰

我知係衰，
但係係衰入面冇咁衰

3人同行 5人搞機

屯P
其實咁咪仲好，好過5個人一人霸一部啦ching

利申：屯p, 朝早做

係有第二部可以代替 但係望住佢地輪姦我心愛嗰部
慣左呢部唔想做第二部 等佢地搞掂又一頭半個鐘 其他都做哂番黎仲系道

其實有d唔係嫌貴，係附近都無分店

我係直接走去屌鳩佢 唔等

Pure一分錢一分貨

識玩梗係朝早玩

會所280幾一個月
無乜人

早到點

大埔代表

6,7條友霸左呢個範圍,但完全無人屌
藍色HEADPHONE師兄就堅操緊嘅

屌你老母見今日可以放早左，去p記做gym,廢時去康文署同人爭機做
點知成班中學雞係到霸撚住d機做，佢地仲要冇上過康文署d堂就可以黎p記用，真係驚佢地連姿勢同動作都做錯曬，咩玩法？

邊間分店咁乾淨光猛

冇話唔俾既

d中學雞嘈過咩,係沖涼房當嬉水池係咁揭人d簾

呢樣真阿，又可以幫屋企慳水費，邊到搵？

坑口分店

幾條仔入一格沖,跟住係咁將水fing去對面, 搞到清潔呀叔都屌佢地咪玩

呢啲仆街 投訴比啲職員聽啦

有無荔枝角站長沙灣廣場巴打
每個星期三1pm-2pm 都有個大波輕熟女學肚皮舞，好正

朝早操其實最好

人少

夜晚開晒party

咁新淨邊度？

坑口

屌你老味見到呢d中學雞 +牙簽人真係眼火爆

上黎浪廢時間

我成日都係坑口見呢幾個中學雞
不過咁影人出黎好似唔係幾好

咩時間黎

夜晚 勁撚多中學生

唔係想笑佢地定點 係覺得幾條友係啲機走黎走去嘻嘻哈哈好擾民 又亂咁黎 係有心就上網睇下片先 唔好好似搞搞震咁

荃灣本身已經多人
中學雞放學時間,仲多人過街市
啞鈴區,睇住人地去換啞鈴,即刻去坐左嗰個人張凳俾人吊
跟住又話咁多人,心諗咪就係多左你地同班南亞仔

叫我明哥

真係比樓主燈到免費

啲細字係咪咩一星期免費呀？

食撚屎啦 完約一定唔續

細字？

關我9事，我咪屌佢亂咁免費

風筒吹底褲釀打鬥 健身惹禍 動武男子事後摑面自責

Go anytime fitness la

免費撚過主啦唔該 比條生路行下丫大佬

做GYM仲包頭真係好反感
南亞狗

坑口？

無錯係坑口

場又細

機又少

跑步機勁多

但人仲多

成班未發育既小學雞

毛都未撚出齊學人做GYM